越南簽證問題

有無人試過經agent印左approval letter後，去到越南機場搞落地簽證真係入唔到境？

冇

心情唔好，唔答你

過來人經驗答你
入到
10分鐘就批咗
唔洗夾美金

大不了搞落地

唔會入唔到 對齊野就得

如果真係入吾到，可以即時整落地？

唔得，你怕咪去金鐘整，一係旅行社